家居電話完約sales入

寬頻用緊網上行
一直寬頻同屋企電話合約期唔同，組合唔到一齊轉台
求sales報價家居電話
最好可以同原網上行寬頻合約combine